嘩 曼聯主場連西布朗都贏唔到?

愚人節快樂！

臨尾月隊長巧型牙

沙b😘

力逼前4 😂😂
愚人節笑話黎？😂😂😂

死利狗過多幾個星期就輸比西布朗

呢句真

預撚左
到時先再推啦

力逼前4
好逼呀死開啦

睇下我地幾多場不敗先吠啦

起馬有1分

榜首車路士主場呢

on9車仔領放緊7分

Hehe

燈死

牠首>樓豬

岩岩醒 曼聯贏左西布朗幾多球

笑

推定先

死車狗我屌你老母

環保